有無人ig story怪怪地

睇唔到

我upload左條片無啦啦被Del左

外國jj冇問題

仲要Refresh ig更新唔到story

睇完個啲 refresh 唔會彈走

我直頭睇唔到story

story消失曬